亞馬遜要求所有員工刪除TikTok

New York Times 獨家

“Employees had to remove the app by Friday to remain able to obtain mobile access to their Amazon email, the note said”.

美國年輕人肯醒未？

要玩啦 好玩唔玩 玩垃圾APP

美國人都鬥黃
好正好爽

其實Instagram根本都可以玩到呢啲嘢
點解一定要用支那分分鐘有木馬程式嘅垃圾

世衛係陳馮富珍果時開始已經腐敗
仲加入黎做乜

仲鬼過華為

希望多啲美國工司咁做 可以令美國年輕人反思

係就快啲剷埋啲強國賣家

屌 迪迪尼買撚左佢 清走哂D狗共咪WIN WIN

覺得Instagram鳩囉、唔夠小品、分錢唔夠多 ，why not both，總之有理由

Share埋呢個

“The video-sharing app also revealed it had received about 500 requests for data from governments and police, and had complied with about 480 of them.”

Tiktok 會篩走樣衰同埋殘疾人士

Tiktok 禁止一切有關天安門屠殺 圖博 維吾爾 香港嘅post

垃圾app又唔安全del撚左佢啦